有冇發現少左0.5之後, D咸片,咸圖 都少左好多

有冇發現少左0.5之後, D咸片,咸圖 都少左好多
0.5 用D色情野來清磨你地心志, 巴打要提高警覺

蕭別離

啱，交比我睇哂佢
巴打們唔使睇

巴打回頭是岸

呢個真